黃大仙狗屋要人

gogogo

利申：街坊，啱啱落咗街行去狗屋

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略